好憎你好憎你好憎你

點解我最唔鐘意既野你通通做哂
邊句說話有講到唔想再見到你？
點解係都要逼我刪哂啲野
我屌你老母

我屌你老母呀 同我鬧交都好 唔準唔理我呀

點解次次都係我嬲先又係我搵返你先

你有咩咁大不了呀屌你老母

我都未同你割蓆你學人同我割 我屌你老母呀

究竟我做錯啲咩你要咁對我

因為你俾佢食住左

好唔開心 好唔舒服呀而家

好似見到我開post